有圖有真相，popo 佈哂重防，呢班人仲送頭唔係鬼，就係蠢

我地係幾時開始
變到咁淆底
如果聽日東角道戒嚴咁
週街防暴
又有road block
地鐵封站
勁過今日天水圍
你還會出來嗎?

聽日重兵係100%
用大家而家嘅心態
應該要取消

重點係有戰略目標，聽日係好重要一戰，聽日要有各國旗手，同全世界講香港人熱度未減

有重點攻克我無所謂,你同班爛頭卒玩玩親自己咁就有所謂

應該去唱歌先岩, 成班送頭

咁聽日就算CWB 環境幾harsh
都要企出黎
唔好再退縮
講埋D咩驚中伏送頭嘅鬼話

612 最勇
但個陣都仲係掉磚先會開硬膠子彈
但而家係企係度都開槍

聽日915 約定你

個陣係G20未開會佢忍手咋
時移世易

有幾難明，有準備同無準備既分別。

送頭都照出黎
香港人無畏無懼

行街 ！！！！！
一定要出，但BE WATER

咁永遠有得講
而家夠有人權法

天水圍都叫人唔好去又點解釋

咁驚就早D取消聽日單野
100%勁過今日天水圍佈防
唔齊心就唔好害人

當日最前最勇果批手足去曬台灣
為咗佢地可以返屋企
我地一定唔可以怯

希望唔好因為佈重防而臨時取消/轉場
搞到搞唔成

起碼要肯企出黎
唔好連出都唔出，乜都驚送頭
認清事實
之後每次示威一定重防
唔係popo就係藍絲
咁驚衝突真係唯有唔搞

咁你有咩高見呢 係咪係屋企訓醒就會贏

聽日一定超重防
大家淆底真係要早D出聲
取消活動
免得出左去嘅支援不足死哂

71攻立會既意義 點可以同今日淘大藍絲相提並論呀

攻克
以我地現時嘅武力，攻入立會有機會喎
但可能未入到去，成個煲底已經燶咗

所以未問你有咩高見囉 唔識睇字

仲有天水圍
不過今日就算
聽日肯定超重防
但好有意義
可唔可以做到一次無畏無懼呢

夠人班狗就唔敢黎 定律黎

今日算
但915
大家唔好再淆底

家下同以前唔同晒 未開始都又拉又開鎗。次次都重兵

請信任勇武手足，我地要做嘅就係上街支援，同徹退跑快啲，唔好拖累勇武手足

waiting for what

聲東擊西 小隊化 暗地化

肯定架喇
之後每次都會反對通知書+重兵
甚至藍絲、黑社會、刀手
一定會咁

會一定會

一句到尾，荃灣掃二坡坊係啱唔啱？

唔同意, 立法會值得我地送頭, 但洶大有乜價值先??

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

哦～ 鍵戰救國

915
無畏無懼
我地夠堅定
就唔會俾人分化到
唔衝都起碼要企出黎

依家唔唱歌就係鬼就係送頭呀
算吧啦

不了
有防暴仲出去就係鬼
以後都不集會遊行了

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

送人頭不是蠢，你要喚醒你地班港豬！！

啲圖仲有612架

而且71 D 人點估到popo會走
嗰時個個估衝入去開片

掉撚左個良知佢啦
而家打仗仲講良知

一定要岀嚟呀，求下大家

71 攻立法會好即興喎，幾時有準備過？連文宣都無

既然係咁點解唔改其他地方？

屌而家國際肯幫就係因為我地係正義嘅一方啊
你試下我地傷著無辜外國仲肯唔肯幫

要勇幾時都有原因勇
要撒幾時都有原因撤
機場準備充足
人數龐大
一聽到有防暴黎
2次攻機場都可以大規模撒走

驚就只有取消
玩過快閃都知popo一定佈防快過你轉場
你未去到已經重兵

唔可以用立會做比較
立法會係好有衝擊嘅價值
天水圍或者其他街道，有咩用? 另外好難有共識去攻

多人做乜尻都得

聽日係對準政權
今日係對啲無關痛癢嘅人

分清楚未？

成日話送頭 就係班人唔敢衝
所以變左真係送頭

但佢地冇諗過其實可以好似啲圖咁勇武

同埋6月7月個玩法同而家唔同左,
而家啲狗癲左咁失控,亦換左黑警二哥/策略, 再拎黎做例都唔適合

唔好咁晦氣啦

咩敵進我退，完全係廢話

敵進我進
敵退我進
敵駐我進
敵疲我進

進進進進進！！！
一直衝到黑警崩潰為止

咁聽日又有冇意義咩呢
值唔值得無畏無懼一次

因為唔淆底果d俾人拉鳩晒

71點同今日
宜家根本唔會好似71咁比你衝幾粒鐘立法會
以前重防係齋防 宜家重防係鳩查鳩拉鳩打鳩射

今日如果唔係hit and run其實可以番屋企訓覺

聽日照行街

唔好未打先驚

你講到聽日咁重要
聽日就幾兇險都要出喇
唔好再有人講咩重防送頭

時間唔同，策略都要改變

Be water

push

第一次攻機場咁成功其實都係贏在突擊

下下都文宣將啲行動揚曬出黎想唔輸都難

等國際幫都下年了仲要唔一定幫

聽日係展示人數
我明你個意思，我都好想升級，無畏無懼
但事實係香港人唔爭氣，唔好怪責出嚟嘅人
6-9月冇出嚟幫手嘅港豬大有人在

聽日4點開始又封站啦，港共點會俾你地玩呀。

我地唔係軍隊/組織唔公開吹雞點動員
就算全民用加密通訊軟件都無用,照有狗/狗家屬混入
你點識別到

但你唔揚又冇人
揚左->重防->照出先會多人
揚左->重防->淆底，就冇人，唔淆嗰D就死哂

美國旗海同國歌必須出現

留名等睇樓豬俾人話係鬼分化

勇武唔揚得我明
和理非都唔文宣邊有人出
唔好同我講812 爆眼單野個陣激嬲好多人 先成功集到人

立會入到去係因為警察放水
如果個日警察死守
你覺得你仲入到去咩？
送頭有咩問題

啲圖

其實要出下啲我地敗走既圖畀我地知道自己係幾咁狼狽，免得終日自慰過度以為自己好打得就衝去送死

有圖係612
而且就算71
衝嘅人都唔知對方會放水
真係本住打仗咁入去

你講呀？

71係對政權 今日係對藍絲市民
要拎黎類比應該拎返北角福建幫嗰日黎講
中共以民鬥民嘅技倆十年如一日都冇變

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

貼返嗰張一個手足被拉個個向後走幅圖
我搵唔返

咁都可以拉到唱歌黎講
低質分化撚

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

Push

pish

比人打就應該還拖，記住我地一直都係被動既

我認為出就一定出撚硬架喇 不過我自己黎講我唔會重gear咁出
聽日好大機會再圍捕多次 唔帶gear唔代表做唔撚到野
因為重兵就出都唔出 咁不如以後咪撚出一齊做中國人囉
做撚完唔比佢捉先係我地成功 唔撚係唔做野冇比佢捉就係成功

ching sick ball

幾時開始香港人剩係識知難而退

成班走去送頭，正一on9

岩唔岩聽呀？你班懞撚

九龍遠征天水圍 已成condom

你講得岩

一定出

612又好7.1都好
警察都仲諗住驅散為主
但宜家警察係以拉人為主, 拉完就鳩打
仲有我地要記住我地冇裝備可以打得贏警察
同埋你要打都要搵目標打
聽日你想攻邊到?
定你諗住打黑幫

打還打唔好咁明顯比人影到 最撚簡單就搵人撳撚低再打
開遮先又得 唔好再咁傻叫人唔好打交喇好唔好

915 民陣
929 全球遊行

聽日重兵如果要撤退
係和理非掩護勇武走啊

個陣冇裝都敢上 而家拉哂

推

仲掩咩護 一齊走啦屌

勇武既傷既傷， 拉既拉，
愈來愈小

最簡單就係早去早散

啱，頭先我叫大家一齊去，俾人屌分化

明日再戰

和理非們聽日一齊出撚晒去啊記得

都唔係話衝
企出黎大家都驚就冇野好講

當時71衝比人屌到仆街 又話民心 又話咩空城計 又話咩無會開先黎衝
依家又變成好有意義?

聽日要求好簡單
重防都企出黎
唔使特別衝
咁都驚送頭不如早啲取消

我都記得係

東角見

我一定出黎

而家一聽到邊到有狗
啲人就調頭走,話唔送頭

想問咁落去,我地仲抗爭啲咩

唔知點解睇到想喊

結果啲人咪個個走哂去唱歌

你唔衝佢都打你啦

搵唔到就算啦，我係度呼籲和理非停止自慰，誠實面對自己既怯懦，對症下藥，咁先會對場革命有所幫助

所謂自己人同藍絲一樣都係見風使舵
衝完成功左=做得好 勇武好波 好有意義
失敗比人拉=叫左你地唔好送頭
所以民心論幾on9 根本只有成王敗寇

咁係咪要取消先
轉場冇意思佢佈防快過你轉場

到底係咪林鄭策略成功左
拉返一千幾百人
就無哂勇武/啲人變哂懦弱

去唱歌照拉 係屋企抗爭零成本

核爆都出

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

咁不如轉返機場

今日有咁多人?

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

讓子彈飛岩呀
就算民憤好勁都好
一場革命入面
只得一小撮人係真心想改革
然後有一撮人加入想撈利益
然後有對家扮自己人加入
然後有一大班人觀望
輸左當冇事
贏左就出黎踢順風波扮有參與

而主角勁在佢唔屌人為利益抽油水，唔屌人勝利球迷
反而諗辦法利用佢地人性，動員佢地為己所用
就贏了

要聚人群
狗一定可以事先知
多狗係一定
問題係前線唔夠多

Pish

講真到今時今日覺得重兵就叫人唔好出嗰D係咩人 自己諗啦
我覺得一係就分化撚,5毛 依D大家都好熟 唔洗講啦
第二種就係覺得要完全係冇任何風險情況下抗爭既人
即係究極和理非 即係大愛左膠
成日叫人唔好出去送頭 根本就戇撚鳩
你可以叫人小心唔好比人捉 但唔撚係叫人出都唔好出囉
咁撚易比重防2個字嚇到做咩
講真就算係送頭都唔關你事啦 又唔係送你出去
你唔贊成人地做法咪自己做自己囉屌 而家又唔係講撚到明要做D咩
好似我都唔贊成玩到太夜 咁咪玩到自己想走咪走囉
唔係咩叫冇大台 咩叫be water
正如都有和理非會去幫手開遮架 唔通你又走去屌你做咩唔幫手喇喎

轉返機場啲人又話自己冇路走
1.0
2.0
自己人數多好多倍，一見popo黎驚到即刻走返東涌
連打都冇開始打

3.0
對家佈重防
少左好多人，好多人覺得無謂送頭去都冇去

岩

和理非唔係問題 唔係話真係全民勇武先叫成功
但係總係有一部份和理非到盡頭 直接叫你唔好出

唔係變淆底
係圖入面班手足已經比人拉哂

推 講得好

Ching sick ball
咁執著零成本抗爭
今時今日就唯有唔抗爭

只能盡量不流血不被捕
但有風險都唔可以縮
如果唔係冇得贏

呢種精神初期好勁
而家越打越冇

Ching覺得有咩gear可以唔帶有咩一定要帶 成日諗俾班狗搜袋點算

講真你以為轉場依招好有用咩? 你轉場人地就唔理你咩
從來所有的抗爭同革命都係盡能力做架啦
唔通有時間表跟住做咩?
今次出去做唔到野咪下次囉 同佢鬥長命囉

有條友袋住full gear 被搜過一次
被放行
出唔出事睇你喺咩場合俾人搜

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 銅鑼灣 915 銅鑼灣 915 銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

915一定到

出！

會 銅鑼灣見915

自己take到咩risk咪做咩囉
叫人唔好出真係笑撚死人
邊個會唔驚啊講真 你估最前果班手足又真係唔驚咩
只不過人地願意犧牲咁解
你唔夠膽,怕比捉到咪唔好企咁前囉 又唔係一定企最前先幫到手
幫手set rb又得, 起下樓又得 又唔係咪做和理非企係到囉
記住唔出又乜撚都做唔到

聽日見

照去 去唔去一樣俾港共搞鳩你
所以照去

就算真係好淆都唔好叫人唔好出啦
幾咁打擊士氣
啲說話仲咁難聽
話人蠢
話人累街坊引人送頭

如果以個人普通防具計
我覺得遮,眼罩一定要架喇
依2樣有咩事起碼叫到護一護個頭 你知啦班仆街專瞄頭打
豬嘴就睇你個人會點喇 帶就穩陣 放心作戰
唔帶就自己小心 唔好比人煙到訓低囉
不過真係睇場合 防護裝備雖然唔係攻擊性武器 但係只要佢想一定可以玩鳩你

唔好因為自己淆就要人陪你一齊
根本就安慰自己

呢班人本身係諗住佔領、死守立法會，基本就係主動送頭，最後比其他人帶走先肯走，所以同依家有唔同。

今時點同6月7月
你試下行近d狗都立刻開槍

出 俾佢打死可以喚醒啲港豬我無所謂

屌真係好撚嬲
淘大手足比人打到咁傷 點解咁多連登仔叫唔好去幫手

唔好 留番條命同佢慢慢玩

住附近好應該去幫手囉唔打得都充下人數啦
搞撚到有幾位比人拉左

出❗️就算出水炮車都照出‼️

近排啲人放鬆哂

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

一個手足都唔要比人拉啊 屌你老母
人夠多係避免落單, 互相掩護, 唔係出賣前排手足

915一撚定出黎
不過個人上前線上到有啲閪迷，唔知為乜咁無方向好迷茫，有啲樽頸feel
最近2星期開始好早走人做普通和理非，豬咀頭盔都唔帶，淨係帶其他cover身體嘅gear for隨時join快閃
有冇人俾啲方向我真係唔知點好咁

721831

因為而家冇個戰略地點攻克姐
黨鐵算係有少少
不過都唔算完全對題

我覺得聽日出黎行就夠喇
藍絲就打
面對popo呢
要幾硬就仲未拿捏到
之前就太硬，後期就太易散

要搵啲圖整下文宣

佢哋已經忘記何謂「義」

將救兄弟講成「送頭」

無數義士被捕同受傷，佢哋開嘉年華會，玩拖手仔

獄中義士盼望早日獲得平反，佢哋卻要求拖長黎打持久戰

915 東角道

915出來行街—定要小心

聽人講聽日sogo有特價
唔好同我爭吖

唔想上連登了
運動冇進展，藍絲蝦人蝦上門，黑警又折磨班手足，政府無能白痴，中共想全力鎮壓

所有嘢好似大山咁壓落嚟
結果平日唱歌9叫都會俾人屌

被藍絲打，又屌被害者
被人拉，又屌被害者
抒發，又屌被害者

屌屌屌屌屌，日屌夜屌，睇到一啲都唔開心

幾艱難都要行落去
唔好因為覺得唔岩方向要放棄
寧願停滯、兜圈
都唔可以放棄

你唔好同我爭

真係屌死班番屋企 嘆冷氣 留力撚

唱歌算啦，有冇睇過超時空要塞呀，唱歌就會贏

屌呢條五毛分化狗無人blocked ?
咪理佢on99

我聽日點都會出黎行

Pushhh

定係轉場?
但又唔夠時間宣傳會fake 到自己人

會

Be water... shopping

轉場已經冇可能work
去邊都係100%重防
之前快閃咪試過
對方永遠快過你
只會令自己人數流失

Pish pish

又陣地？

岩，最緊要自己友唔好見到手足比人打完 跟住禁住其他手足叫唔好還拖，黑警已經唔會幫我地，而且重會亂咁拉人
咁只會縱容對家，欺善怕惡

出啊

要有目標

果班中計送頭撚 就係咁樣:

警察喺政府機關佈重防 > 咁你搞咩政府機關，蠢
警察喺警署佈重防 > 咁你仲圍警署？蠢
警察喺條街都佈重防 > 今次就唔好搞啦，下次先啦 蠢
警察下次都一樣佈重防 > 咁留力，下次搞機場
警察喺機場都佈重防 > 咁最重要下次去機場馬路要塞
警察直頭喺馬路都佈重防 > 唉你仲去送頭？等下次塞鐵
警察直頭喺周圍港鐵站佈重防 > 咁你走啦，又送頭
警察連喺屋村、商場都拉人 > 咁你走去屌警察做咩，又送頭

結果為左唔好送頭，最後乜都唔做得，
一做就話係送頭同蠢。

但呢班人永遠唔明，宜家做咩都有危險，但都要去做，
呢個就係對極權同白色恐怖既表態，就係抗爭。

而呢班人咁都唔明之餘，仲以為人地蠢。

結果有一日，乜野都唔做，連敵人都讚你，
你大概就係做左傻事，真正既蠢。